有玩過bioshock 1/2/infinity既巴打入黎吹水回味下

當年玩1代覺得個世界好正 ，不過覺得故仔中二病咁，2代有big daddy用不過連個故仔up咩都唔知就爆左 ，到3代終於有中文，不過天空城真心覺得無海底咁靚咁有魅力，而且明顯易玩左（已經係1999mode），爆左就棄左無再理dlc

直到早幾日steam特價突然醒起呢隻3代重有2個dlc就買返黎玩，一玩不得了，好後悔等到今日先玩佢 如果唔玩真係唔知原來成個故仔係咁

我都未玩哂佢DLC
呢要game要睇解說睇人講先知佢咁多野講

上年先係ps4買左合集，白金左1，2集。

最好玩都係第一集，第三集要上網睇先理解到個故仔。

玩過第三集，故事有D唔明

故仔黎講第一集簡單好多，不過第三集DLC真心出色，特別係最尾果個，變左潛行game

dlc我未玩，好似係回歸海底？

係，故事重要係同第一同三集有關，玩完你會覺得反而第二集先似DLC

有無連登仔專業分析個故事

淨係玩左infinite 未玩DLC
都唔記得曬咁滯
1,2 又有冇3咁好玩？

以前pc開心版爆晒
之前買返ps4合集 都未得閒玩晒

個人覺得1.2好玩過3

海底城氣氛做得好好

infinite DLC先正
完滿左故事，同埋你玩過1體會更深

絕對係，天空之城太卡通，玩過infinite無玩dlc絕對係走寶

第一集伏筆好有驚喜
Would u kindly Would u kindly Would u kindly

重玩Infinite 發現好多細節位暗示緊個結局
Elizabeth 既成長改變都好入心入肺
已經唔記得重玩左幾多次

反而第二集唔多深刻，希望有巴打講下

正喎仲做緊特價50幾蚊

有d興趣 玩咩架? 係咪玩劇情向?
合作連機方面呢?

劇情FPS再加超能力
單機向

明白 唔該巴打

推薦直接買BioShock The Collection
全系列齊哂

但一代好多BUG 電腦版體驗好差

係 就算係remastered版都係勁多bug

爆左1,3,
2玩左陣覺得好似同主線冇關咁

第一集個故事邊忽簡單

我竟然會睇唔到呢個post

想問呢度有冇人睇過Atlas shrugged